由成田機場搭去四谷，點搭最好？

有無人熟果邊

NEVER TAKE JR TO / FROM NRT

多謝師兄解答先，但這樣要轉2次車，有沒有另一路線比較方便？

多謝師兄解答，請問這條線是否叫『總武線快速』？

係NEX
不過上面巴打講左，出入成田有得揀都唔好坐JR
又慢又貴

btw, 想知點解你一落機就去四ツ谷？

搭NEX係咪只係轉一程，就可以到四谷？

我見你幅圖時間都快，只需1小時11分

因為我訂左民宿係四谷

係，但搭扶手電梯上返中央線個月台都要一D時間

仲以為有特別目的而去

今次同屋企人去

btw,好奇一問，乜四谷好出名果啲特別野？

師兄，可唔可以講下點解呀？

一嚟比Skyliner 慢
二嚟NEX行經嘅路綫容易因事故影響而誤點

坐機場巴士 (1000yen)出到東京站轉車
最快講唔上 但相信都算係最平

明白，但搭skyliner去四谷要轉好多程

四ッ谷就NEX 東京/新宿轉一次中央線就得
Skyliner 出到上野/日暮里仲要拎行李轉多次 不了

謝謝巴打建議，我想平但又好想簡單快捷到達目的地，真係好難取捨

我而家都係咁諗 ，請問搭NEX在東京轉or新宿轉車會比較方便？

成田呢個垃圾機場無計
點出去東京都麻煩
一係就SKYLINER/NEX呢D 但都幾貴下
如果坐平d自由席果d京成既都要un好耐下... 仲要中間好撚多站
我自己經驗黎既... 呢幾年飛左應該過十幾次成田... 自從識坐巴士之後 次次都係巴士來回成田了
成田T1/T2買飛 1000yen, 20分鐘一班車, 我自己大約平均就1小時20分到東京 講緊交通暢順既話
咁有時塞車既無計
同埋日本d巴士幾好坐

講真兩個站都好難煩
不過nex係經東京落渋谷再上新宿 所以時間上東京會快啲

在東京落左車，行去搭JR遠唔遠？小弟我第一次去東京 好羨慕巴打你

5分鐘之內既路程黎
好近

基本上落車 向前行到交通燈 轉右就已經到JR站
不過反而係東京站入面大 你行去搵返岩既線上應該仲哂時間

謝謝巴打解答，可否詳細講下點在東京站轉車？

oic，咁搭巴士都唔太麻煩，係驚遇上塞車，我16:15分落機，會不會遇上放工時間，這段時間交通繁忙嗎？

呢段時間唔敢答你
因為我多數夜頭鷹機, 朝早7,8點到成田
好少中午打後到, 因為成田出去既, 計埋CHECKIN之類果D要出到東京, 正常應該2粒幾鐘走唔甩
出到去已經無左半日
btw試過幾次下午6點幾左右到成田, 但我會寧願住機場間東橫inn算, 5000幾yen晚算平
因為趕頭趕命出到去都8,9點 日本d鋪收好早, 出到去無野做寧願係機場酒店訓教算

咁我可能都會選擇搭NEX多啲，雖然貴1000¥，但時間上有保証

btw,你知唔知JR有架由成田去東京既快速電車係點架？個價錢好似平好多

JR成田-東京既唔係得NEX咋咩
不過電車呢個真係唔敢答你
等其他熟d既巴打答
好少成田坐電車

我次次來往成田機場都係搭京成本線特急而唔搭Skyliner，寧願搭多半個鐘車都想慳1400円

👆呢架，叫成田快速

京成本線去四谷要轉好多程車

咁多站
如果住呢個寧願坐京成特快好過
其實唔洗咁CARE係咪一定要JR
除非你買左PASS另計
因為JR同其他地下鐵下, 京成果D都係可以直接用SUICA啪卡入閘好似香港8達通咁咋嘛

但呢架車要個半鐘先到東京

我唔係CARE要坐JR 因為坐京成要轉多幾程車先可到四谷

你指呢架？1317円，貴過京成本線特急到日暮里轉JR既1179円，但所需時間都係1.5小時

想簡單啲，轉一次就夠了

係呀，應該係呢架，我見佢平啲，又可以到東京站

請問呢架車是否由成田直去東京站？中途要不要轉車？

唔會呀，京成本線特急同skyliner一樣係上車搭到日暮里先轉車，分別只係京成本線特急中途有14個站而skyliner就一站直達日暮里
你全程都一樣係日暮里轉一次同神田轉一次，總共都係轉兩次

我呢幅圖顯示係全程唔使轉，但呢架應該要撞啱時段先唔使全程唔使轉車，呢個情況要半個鐘先出現一次
而且你唔識用啲搭車apps到時你上咗車都唔肯定使唔使中途轉月台

在日暮里和神田轉車方便嗎？

日暮里轉會行遠啲，因為係由一間鐵路公司轉去另一間，所以要出咗京成閘再入JR閘
神田就JR站內轉月台相對會容易啲，落車後搵返6號月台就得了

Book 民宿之前又唔撚睇方唔方便，宜家又驚轉黎轉去

師兄，唔使咁燥既 民宿無乜啱我既選擇，呢間我見都ok，就決定Book，我今次係第一次去東京，所以想請各巴打指教下

睇呢個網介紹啦，好啱新手睇

佢講呢個「Skyliner＆Tokyo Subway Ticket」都幾抵，可以平啲價錢搭Skyliner都唔錯，而且Tokyo Subway Ticket又可謂係東京必須既，買72小時最抵

拎住好多行理，應該唔會選擇日暮里轉車

謝謝巴打提供

我拎住大行李都照係日暮里轉，又唔覺有乜大問題

你住嗰度唔係大站，真係好難避免轉車架，其實轉兩次車已經算簡單轉得少了

另外最緊要係有IC卡，咁就可以就咁嘟卡入閘，如果唔係要搵地方買啱既票都煩死

可以講下係日暮里轉車程序嗎？例如途中有無電梯搭？有無指示牌？要經過街上嗎？

詳細我又唔係太記得，但一定會有電梯或lift搭，唔使拎住行李行樓梯，京成線同JR線都有明顯圖示，印象中唔會太難行。其實日暮里係東京往來成田機場既一個常用轉車站，大把人會係度轉車，一定會顧及到帶行李旅客既需要

冇記錯唔使去室外，日暮里係一個大站，京成線同JR線都係同一個室內building度出入

睇地圖易明啲，你係由右上方既京成線轉去左下方既JR線，入咗JR站後揀中間位既東北本線（站入面會寫東北．根岸線）或最左下既山手線都一樣去到神田，到時睇吓邊條線架車到先就揀嗰條搭

補充返，免得你揀錯方向既路線

去到日暮里：
如果搭東北．根岸線(大船方向) 就去9號月台
如果搭山手線(東京．上野方向) 就去10號月台

去到神田：
去6號月台轉中央線(高尾方向)

好詳細 而家明白左好多，睇落都唔係好難姐

以為你係為某套動畫而去

哈哈...果邊有咩動畫？

師兄，我研究左幾日，你呢條路線應該係最快

唔使研究得咁辛苦，乘換案內呢個apps已經話咗俾你知邊個方法最快

最快又最抵就買埋「Skyliner＆Tokyo Subway Ticket」啦

Thx

另外，又想問問如果自駕遊去富士山，有咩要注意？

乘換案內app真心正
而家去日本係google + 呢個app, 個logistic 已經唔使一早睇定，可以出發去目的地時先睇

君の名は

唔識

「你的名字」都唔識？

如果個期無睇，唔識都唔出奇

睇完動畫同呢個聖巡遊記，你遊新宿時會更有感覺

我琴晚睇左喇，好好睇

出TRIP 住過四谷間三井酒店, 唔見有香港人, 好舒服

出新宿都方便